{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056294",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/eeoseukaigwangwanghotel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "에어 스카이 관광 호텔"
    },
    "text": "エアスカイ観光ホテルは釜山江西区流通団地1路57番キル2に位置しております。 当ホテルはテラス、無料専用駐車場、レストランなど様々な施設を提供しています。 国際市場との距離は約13kmで、西面駅、中華街、釜山駅からも約13kmの距離に位置しています。 ホテルの中には24時間フロントデスクや空港交通便、ビジネスセンター、無料Wi-Fiなどの便益施設があり、多くの利用客が便利さを感じることができます。 客室にはエアコン、休憩スペース、薄型テレビと衛星チャンネル、セーフティボックスなどが備えられています。 専用バスルームにはウォッシュレット、無料の洗面用具、ヘアドライヤーなどが提供され、一部の客室では都市の眺めを楽しむことができるようになっています。 ベッドリネンとタオルもすべての客室に用意されています。 ホテルでは、ヨーロッパ式、アメリカ式、またはアジア式の朝食を楽しむことができ、ダーツゲームをすることもできます。 ビジネスサービスだけでなく洗濯サービスも提供されていて、光復洞や釜山港のような名所はホテルからおよそ14kmの距離に位置しています。 空港までは約1kmの距離にある金海国際空港が最寄り空港です。 ホテルは釜山の中心部から約9km離れており、チェックインは15:00から可能でチェックアウトは12:00までです。 レストランではアメリカ料理と韓国料理を楽しむことができ、バー/レストランの雰囲気はモダンに造成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "エアスカイ観光ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "エアスカイ観光ホテルは釜山江西区流通団地1路57番キル2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エアスカイ観光ホテルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "エアスカイ観光ホテルはテラス、無料専用駐車場、レストランなど様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "国際市場との距離はどのくらいですか？",
            "answer": "国際市場との距離は約13kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には西面駅、中華街、釜山駅などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの中には24時間フロントデスクや空港交通便、ビジネスセンター、無料Wi-Fiなどの便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはエアコン、休憩スペース、薄型テレビと衛星チャンネル、セーフティボックスなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "専用バスルームにはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "専用バスルームにはウォッシュレット、無料の洗面用具、ヘアドライヤーなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどのような名所がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには光復洞や釜山港などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "最寄り空港はどこですか？",
            "answer": "最寄り空港は金海国際空港で、約1kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "レストランではどのような料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "レストランではアメリカ料理と韓国料理を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 475
    }
}